開始覺得香港人似制裁自己多過制裁中國同林鄭

一來搞到經濟跌 失業率又上升 搞到出口貨貴 又係搞死自己 搞簽證 又係麻煩自己去美國到頭來班高官 中共一d事都無 人地又真係可以唔去美國 一早做走資 袋袋平安 香港人自己 反而愈來愈差 平連登仔仲咁撚開心 好似汁到金咁 中共真係驚唔會一意孤行啦..

係

連登仔仲好開心以為贏撚左 唔明有咩開心 林鄭就個個月40幾萬 黑警個個月又幾皮十皮ot錢 香港人隨時失業 層樓又跌 真心覺得全球最低智係香港人

藍屍一齊受

五毛，拉

中國 = 贏國
連登 = 贏登

收成期藍絲你唔講

起底
Block
上一頁

好enjoy
炒咗先講啦

藍絲多數有錢中產 佢地大不了去外國

藍屍尿震了？

呢個係事實 天氣狗政治唔岩你你太幼稚

希望取消日台韓簽證一齊返中山珠海旅行好過

繼續打飛機開心 你問心咁樣對得住天琦？

食屎啦，你無資格咁樣叫佢
block

係呀，香港人搞死自己，更加要背靠祖國，加速一國一制，你睇大陸隻字都唔提美國取消香港待殊待遇，就知美國無料到大陸驚都未驚過啦

無你老母咩 你真係無資格啦 分化狗

唔提代表咩

舊玩具玩爛先比中國
吹咩

我地中國人唔怕制裁

五毛開工了

有親戚藍絲 不過同美國做生意 1個月由美國走20條櫃 真係冇影響？

作為一個失敗者 冇野可以輸一齊死就最好

所以抗爭都係要靠學生，因為未返過工，唔知錢同經濟先係最重要，人權wtf

信政府唔怕yeah

你咁撚蠢?
林鄭咁撚廢都知,你竟然唔知
因為大家no stake in society 已經無野可以再輸

有名你叫，兒登
佢地覺得失業冇野做攬炒
出埋啲post又仇富又睇人點仆街
其實同當年紅衛兵冇分別

佢咁早就開工慘
可能好快冇得撈

同溫層自嗨

香港人反正都要死， 只係想拉埋藍絲一齊落地獄

攬炒最先一定係we burn

由美國走黎香港有咩影響呀76

藍屍e家驚呀？

佢地成班深水埗基層傻鳩

拉

我新疆印度混血 對我0影響

898

起完底 拉and block

都返唔到轉頭, 咪行埋落去

成班5毛又圍爐

cc台班契弟呢頭叫人出去抗爭之後係隔離po討論緊點移民
得返個班根本冇得走又要受苦既自己同香港攬炒
真係有心攬炒國安法有咩好驚

業主都未腳震啦，班基層人士真係皇帝唔急太監急

樓豬唔識中港關係？
香港冧=阿爺冧

我正係知香港人以家依賴中國貨運多過美國 香港人依賴中國人黎賺錢多過賺美國錢 唔好睇得香港咁重 700萬人一個垃圾地方 大陸深圳都屌打緊香港

一齊死有乜所謂，反正我乜撚都無

藍絲真係蠢，以為唔反抗留響到中共就鍾意佢地

有幾多大陸資金要轉為美金要靠香港金融中心
RMB對國際來講係廢紙一堆
轉為美元先叫$$

佢地係咁 思想幼稚 為鬥氣姐 大難臨頭 各自飛啦

不過個個爭住賺人仔姐

賺人仔再換港元然後美金
但制裁後港元脫勾美元，咁就玩L完啦
你冇睇巴絲爭相換美金嗎？
你......慢慢

制裁名單都未出，打手咁快就係度吹風，好勤力

到時又會定義「制裁」，話咩「我要制裁」只係要制裁高官警察，唔係制裁黃絲小市民

連登仔大部份本身都係社會最底層
經濟再差對佢地生活影響唔大

佢地似仇富多過反共 不過真係有錢有腦一早走曬資 佢地就繼續自high

if we burn , you burn with us

我唔係想自己好過，只係想佢哋難過

哦你死喇講真話

以家係自high 人地難過

講明攬炒
sor 講到尾
出手攬炒都係港共政府
橫掂我係底層都係咩無
公居屋都無我份
私樓又炒到咁
多D 廢老藍C 陪我咪幾好

話說前排有件藍絲親戚搵我做BNO副簽

痴線，今年肺炎已經成大班人失業啦包括連登仔在內

如果嚟緊真係經濟差到貼地
到時所有物流運輸死晒
倉都冇得你做

想咬老綜? 唔好意思，你後生有手有腳，唔批俾你!

唔係講笑，見過好多user留言話怕乜野，到時咪拎老綜

心諗而家你話拎就一定拎到?

不嬲憎人富貴厭人貧

經濟差唔會有人影響唔大
除非佢哋自給自足
社會本身有既福利唔係個天跌落黎
你老細出比你既人工都唔係無中生有

侵咪講咗會制裁中共同香港官員
無錯係制裁埋香港
不過呢啲都係港共藍屍爭取返嚟既
佢地唔好怨呀

( Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她 ) 5毛

佢地話到時想咬老綜即刻有得咬

高質,唔該版主置頂呢個post

瞬間變Condom

屌制裁香港咪即係制裁中共lor ... 佢要搞一國一制呀麻,,, 醒少少啦攬炒呀

我係連登少數學質黃絲

7毛翻微博啦

攬炒講左好耐啦 你好撚驚咩？

真心信人地叫你兩聲手足就真係有難同當?

無所謂 你損失

你開心就得

你覺得姐大把人唔覺得

下 唔係攬炒既咩？
唔攬炒點會有人放低包袱

大把人弱智

收皮啦波台on9仔

手足

行得正企得正 驚咩喎

手足加油頂住
我移民走先

手足你地慢慢坐監案底失業咬老綜啦
我走先

一齊攬炒吧

SM 自虐。

學生最緊要好玩，乜都假。

Yes 00後係咁

根本同中國合作先啱
攬炒真係on9

齊齊搵錢 有錢想點自由都得

連登仔又唔係同美國佬有親
都唔知下下幫住美帝做乜柒

唔係話攬炒咩
依家淆底？

有錢個批真係冇咩影響，反而國際線好啲

你又知人地有話過要攬炒

佢地係覺得美帝會幫自己呀

堔圳點屌打香港，點解大陸唔可以直上美股，要經香港成立offshore 再塞番舊餅份港資上？

講黎聽聽。

利申：offshore law firm top 1

cctai班狗成日話攬炒 然後再討論移民

又會屌9你藍絲嫁啦，係鬥黃時代唔可以講呢d話題嫁

返大灣區啦

林鄭過多陣拍下個蘿就走，但係之後仲會有無數777，689等等港奸上場
而家大家受苦，改變到之後上場既人可能會係好事

做狗

00後應該全部捉入新屋嶺教一教

咁窮L 本來無一物 有咩輸

嗌左成年攬抄，你當口號啊? they ignited the fire, we burn, but they cant run away

無知一問
設美國真係制裁官員
但其實有堆人啲資產都唔係美國
又多數全家英國藉
咁係咪對佢地不痛不癢？

一早回應五大訴求咪無攬炒

大把人冇嗌

廣州上海北京全部屌打香港

有你呢個低能仔attention seemer 講出嚟就覺得自己真係做對了

其實由頭到尾都係小學雞用手段去執走係香港班紅二代，順便建立一下威權。
要來始終都會來

咩叫攬炒？

要俾d時間佢地長大，什至有機會要捱下苦
每人成長未撞過板都認為自己對，俾個夢想感覺就覺得好光榮

唔係中共好，係部份黃絲太年少

起底樓主五毛
拉

隊死港紙喺度制裁自己

仲大把野做
邊似你班廢柴無工開

太幼稚

講緊班攬炒撚？

失業果班

你介紹比佢地

失得業都係廢柴
我唔要廢柴

5毛嬲嬲豬

五毛 拉

講事實5咩毛

Block五毛啦

如何反共，呢個係另類

重點係

佢地犧牲一切什至性命去追求根本世上不存在既“理想/完美”既社會模式

孫中山反政權時，能夠嘗試提出可行理想方式，但佢地從來都冇

你唔違法就唔需要擔心制裁

留意左衣條友好耐
無咩腦之餘 講野又好戇鳩
應該係啲垃圾中年窮閪麻甩

攬炒一向係自己死先

Yes

收皮啦五毛畜牲

佢講啲野根本同藍屍廢老一樣
樓價跌有咩好驚， 而家賣樓咪得， 支共要面實托住

seemer定sigma定seeker呀

係...搵食艱難..學生冇壓力 冇日日叫人制裁香港

typo jeh, seeker

我支持中國啊,有政府怕咩,你怕啦?

但係 依家石油都係直接用人民幣結算

其實有冇人理性駁到

攬炒咪係大家追求緊囓野

樓主五毛 唔好回
拉

攬炒成功最大缺點係 冇左金融中心 貿易港

以後香港既人工可能會變到低過大陸人

到時比人笑鳩

原本只係自己死，而家攬埋啲党员藍屍一齊死，有乜問題呢？

唉

真

你咁怕做咩 政府都話無影響
唔怕

5毛:好嬲好嬲
我既收成期呀
好嬲好嬲

溫馨提示：你現在正聚腳於垃圾波台

嗌左有無一星期一早轉左嗌「康復香港，時代抗疫」啦

駁唔到？

呢個post dislike多過like就知依家連登既人既水溫去到邊

當初攬炒路線就係覺得
香港收皮, 之後就會令中國收皮
但依家香港差唔多收皮, 都未見到中國收皮
就開定香檳先, 會唔會開心得太早...

有咩事其實都係窮人死先，失業中產都仲有儲蓄，窮人搞到香港收皮真係綜援都無得你拎

我咁講 佢地會話一齊死唔怕 所以除左弱智唔識講佢地

公司d 藍屍驚到pk
話政府咩都唔做
笑死

唔試點會知，「不是因為看見希望而堅持，而係因為堅持才看見希望」

五毛post
Bye

兒登cctai真係無咩腦

泛民依家縮番哂，剩係得番班細路沖

有乜所謂

五毛樓豬驚到要出黎吠兩聲

冇得撈嗰啲一定唔會係黨國機關嘅人啦

唔講仲以為全世界貨幣統一左得番美元，咁無掛勾美元既貨幣同廢紙一樣？

唔緊要 我食樹皮ok 睇下班00後頂唔頂到

咁先係攬炒

天真過天真嬌，以為美國會真心幫香港

我同郊區D牛牛爭食草

上少啲兒登，唔好睇自己同香港睇得咁高喇
巴絲爭相唱美金兒登仔做既野你都跟就死得喇

好多未出黎做過野

樓豬明顯唔明

甘撚大隻藍屍提早出黎搵食, 拉得

你解釋比樓主聽

由得佢

公務員就係

佢地根本無諗過，攬炒後點？
如何重建社會？大陸真係會放手？如果係佢地口中攬炒burn into ash都無所謂，咁不如沖上北京自爆好過啦

呢個真 俾你攬炒成功咪又係市民最傷 唔好幻想會大洗牌 窮嘅只會更加窮

thanks

成班中產藍絲上曬岸就推班後生去死抵曬死啊依家

你估到時經濟差果陣要你班又貴又老既人定我地又後生又平既人啊

上北京?
真係會被消失ga wo
不了
都係喺屋企歎冷氣鳩叫攬炒算啦

唔係講笑
好多user用好理所當然既語氣留言話, 怕咩野攬炒者, 最多咪咬老綜

見到之後心諗屌你到時老綜都冇得你拎

另一個post 有cctai 話攬炒係手段，唔係結果，但攬炒攬到自己收皮仲點睇結果？

到尾冷氣軍師又贏，前線坐監既坐監，死既死

某d人永遠立不於不敗之地

坐監死傷殘既唔會係佢地

自己有咩事可以即刻移民

就算唔移都可以入政府工

佢哋都冇諗住係搞香港官員

攬炒係想搞香港中產

洗牌咋

同埋睇人哋仆街最開心啫

正解無極限

真係肉撚酸

千方百計咁推冧樓價
同股價啫

見人哋賺咗十幾年
自己仲係最低階層
唔抵得啦
咪諗朝咁嘅咩攬炒出嚟囉

都幾成功啦

嗰啲黃店
收得貴啲

即刻冇錢食吖嘛

攬炒
點幫啲手足呀？

真呀 而家其實話多左人失業之外
其他都一撚樣

五毛死撚開啦屌你老母

你都戇鳩㗎
而家攬炒自己友呀

人哋一啲事都冇呀

因為經濟差時， 你會份工都無埋

中哂
成班反社會人格

收皮啦
5毛

認同
仲有依個post有啲傻仔話我地五毛早開工
唉，唔通憎中共又同你講咩
打仗都要有糧草先行啦
攬炒冇意思
老實講，我冇野做都捱到十年
笑我地抵死既又做緊咩？
慢慢笑

仲有當美帝係救世主先on9
人地都係睇利益唔係睇我地比狗打呀

好多人ff經濟一差樓價一冧
佢地可以即刻掃十層樓
下半世唔洗做

人哋李柱銘
都唔贊成攬炒
都唔贊成獨立
其實知道咁樣係
玩唔到落
只有反效果

你班契弟即刻話佢係五毛廢囉
巴菲特又係5毛費路
痴鳩線

搵到工未呀清

唔好咁直啦

淨係搞到你世世代代
都冇得去美國頂尖大學讀書

都戇鳩啦

唔講唔記得
讀緊u果班係咪以後連美國exchange都冇得去

唔係嘅
搞visa麻煩啲囉

real
美國做啲乜柒連登都贏

樓主係咪好撚驚？

一陣美帝又要日本仔
跟住一齊抵制你香港

佢地話人五毛
其實自己最傻鳩
成陣臭酸宿味

就算失業都去黃色經濟睇喱騷
顧好自己慢慢同中共死過啦
見人地唔係同一陣線或有小小錢有物業
就話人地五毛想人死想人仆街
仲惡過當年共產黨

我哋梗係好驚啦

其實香港都
比你哋
同埋啲狗官
同埋啲弱智支畜

搞亂曬啦

呢啲咪真係叫做攬炒
窮至有錢人都受影響
但此有先可以浴火重生

我有bno

咪話左講到尾
唔抵得人地生活好過自己

嗰陣時搞連登
就係高登嗰邊唔夠自由
估唔到過到嚟

紅衛兵天下

多數無智商 純粹想鬥氣多過抗爭 如果孫中山生係呢個年代 一定比佢地批鬥死

係咪睇得聖鬥士星矢多呀你

有慾火都冇錢叫g喇

唔駛攬炒先可以重生
中左汽油彈都可以浴火重生

咁Ｌ鍾意錢不如你開po眾籌
包你多過做５毛

人性陰暗面仲多過為香港同打倒共產

你算係知音人 而且有腦唔會好似佢地咁一味唔理事實打飛機屈我毛

唔識駁話人5毛

我都有

自古至今 人唔歷經過痛苦，唔會醒覺

民主自由社會唔洗講錢？

可憐既係97後玩攬炒但又想bno平權幫97前留返道途生門😂

講咁耐攬炒原來係口號

終於有人講人話

依邊最鍾意鬥地主，講到買樓既人唔洗做野儲錢，唔洗供咁

笑左
完全突顯香港人自私既精神

攬炒只係口號

不嬲都係
上網9UP吹水你真心信?
上網9UP完熄左電腦就去溝女飲酒吹水嫁啦

邊個夠膽出聲
一陣又俾班人惡撚到屌死全家咁既款

唔明呢堆忠言 邊忽5毛

不嬲都係
如果咁唔怕攬炒
點解呢幾個月學生冇PT返, 在職人士冇FT返, 即刻淆晒底上網開PO吹春?

連登仔成日將講d唔岩自己聽既話說既人當係五毛

奶共錢最易塭
鍾意錢嘅咪返大灣區揾,係好自由

有啲人(我)只想搵下錢
炒下樓
炒下股
enjoy下低税制
資產增值改善下生活
得閒去下旅行
養妻活兒
做下運動休閒下

自由夠用
做你哋口中嘅港豬
不知幾快樂

成班紅衛兵
乜q浴火重生
又要扮嘢劫富濟貧
又要帶光環
其實都係黑心淡
所有做嘅嘢只會做出好多uncertainties
最後自己都一無所有
得益嘅都係
可以跟除或者繞過個制度嘅人

登你可憐

過多2年咪知囉 未窮過既人點知窮係點

所以咪一直都覺得香港靠你地收成期黃絲去抗爭 抗條毛咩食黃店抗爭？和平遊行？
攬炒？唔好意思 攬炒到支共就得 唔好攬到我

靠你地口講打飛機打左廿年 同飯民一撚樣

係吖 講啦 講多廿年 2047年 民主會來臨咖啦

到一大堆人屎都無得食 就會後悔今日用呢個方法抗爭

咁講真 事實係中共攬炒我地
中共肯收手乜事都無啦
不過我都同意而家或將來最撚慘既只會係我地星斗市民

傷中500 自損 50姐
無左香港白手套呀佢地
我地無左幾份工姐

攬炒你估流嫁？
香港轉型囉

2年?
班FG失業超過半年一年即刻淆啦

沒錯，絕大部分藍絲都好似你諗
總之唔好搞到我，佢死佢事
總之我無事就ok

上年有大班人話攬炒，要美國制裁香港
係搏大陸冇膽攬炒
依家大陸真係攬炒了 傷最多係香港人
又國安又取消貿易地位，自由民主繼續冇，經濟冇埋，total loss

我都預左比人話係藍絲，5毛，收成期。

係示威一開始反送中到反黑暴我都真係衷心支持，想政府確保香港繁榮穩定，到依家日日9叫建國港獨攬炒，真係頂唔順

美國無利益其實理得香港死，又唔見美國為新疆制裁大陸

最閉係....攬炒人好多假設，炒既中年好多可以係黃絲..

我由始至終都唔係藍絲個面
只係黃絲有d人做既野始終太細個太幼稚
到poly單野我直頭嘆句覺得“唉..”
但任何人始終要經歷下先成長
但無奈係仇恨會令人盲目，不願意承受某些現實限制

佢哋鍾意話你乜咪乜囉
冇乜所謂
我係五毛
係何妖
又點呀？生活得幾好
唔使日日頭破血流
又坐監
又畀人屈
又畀人不斷咁樣收緊人權
冇權冇勢係咁㗎啦

你要救香港
咪去選美國總統
之後出兵

制咩裁？呢d叫共享大灣區榮耀
你條港毒廢青唔識咪9up啦

自然會有黃店 請佢地嫁

人不為己 天誅地滅 做任何野都應該係利益行先啦 無著數又傷害自己最大既野做黎做咩 我想問你咁做林鄭驚？ 中共驚？

中國hp10000 傷左500
港人hp100 傷左50

咁你扮咩黃
你根本就係藍絲

你想做港豬咪做

你咁驚咪移民囉
你有錢嘛

你睇下成個forum幾多人仲盤算緊入政府工紀律部隊同埋FG要邊個大公司MT offer咪知囉

早半個月有人開PO問FG要邊個Mt offer好

我無聊睇下佢profile

佢呢年以黎開過唔少既抗爭po

不過畢業喇覺得自己生活應該"重回正軌"

所以決定唔同其他人癲

其實人不嬲都係咁自撚私

有D人只係因為自己一無所有所以想其他人陪葬

唔係為左咩野民主自由

但係包裝到冠冕堂皇

吹呀 係攬炒呀

你講就易啦 轉型返漁村？ 醒下啦76 自損1000 損敵0 呀

買樓嘅人係咁俾稅
係咁畀地租
又ssd又差餉
又要畀利息
又要畀銀行罰息
又要負債
養好多人嘅

其實感覺上香港人geh命唔好
明明真一國兩制對中國定世界都係win win situation
但中國硬係要為d咩民族身分認同搞咁多嘢
依家唔制裁就好似中共行一國一制唔洗本咁
但制裁又真係對香港唔好
係咪都死 點拆

得啦 你係咁驚既咪移民囉

秒 中國仲可以回血 香港中毒係咁扣

我驚你攬炒到班有錢人前，你已經乞緊食

中國hp點都多過港人 又有回血技

我都唔明中共收咩手先？
干預我都認有，但做左咩要收咩手先

佢五毛扮港豬啫
呢一年聽到厭
之前佢地當攬炒無可能
而家燒都埋身

總之你有錢有樓, 生活得好過佢地, 你就係原罪

你唔搞大家都冇事
你而家搞
你自己都冇事
支習都冇事

消費我哋升斗市民

上班台班2020 FG搵到工未

不過認同你，咩9都無就要港獨，
你要港獨都要俾人有信心有成果
咩都無，就要人支持認同，甚至代表大部分人要求港獨

所以我地應該享受比人強姦？

中共只係為面子多過怕你制裁 佢無好驚美國制裁唔會咁快通過國安法

唔理香港咪咩事都無

香港人咁幼稚唔岩獨立

咁咪一齊共享大灣區榮耀

只係將2047會發生的提早20年...有咩問題呢??

本來藍絲都係愛國或者唔介意係大陸生活 憎中共既係你地

班人好惡嫁
覺得你一定要支持佢地所有思想行為
無論佢地俾唔到實則希望你都好

咁你有咩高見，係人都知而家係一齊死。
問題係政府冇啦啦搞送中法，打壓我地，係政府想搞9死我地，我地唔攬炒，唔通比佢搞死?
係咪要好似班六四學生咁，自己就死左，跟住個黨穩定左30年，仲日日屌班死鬼學生搞事？咁就叫好有風骨，好偉大？維園個64晚會係要我地幫佢地光復個社會，而唔係真係一個記念日呀屌

我都失業緊，2019-2020年 fg係幾慘情

林奠搞咁多野出黎你估真係佢自己話事咩

老豆老母比零用錢係咁架了，以為錢好易搵

閣下幾歲, being serious?

你同多d佢地溝通就會慣

知道你老屎忽喇

根本就係玩鳩自己，d 人有幾柒有幾柒

成日話人咩都講錢 唔講錢訓街食屎得啦 on99

藍絲係有宜家咁既生活質素 環境 先愛國
人在外國 特別愛國

咁愛國又唔見特別多藍絲翻大陸生活？
點解要留係香港喎

當香港係中國仲開心，中港一家親，hkger 好撚心急

真係覺得唔係黃就藍

冇所謂 我要同藍絲攬炒

樓主成日出呢啲post摟屌

唔攬炒得自己死
攬炒就大家一齊死

未成熟姐

樓豬五毛畜 食元氣 嚟開Po放負，大家唔使推啦

唔岩連登仔聽係咁 講事實玻璃心接受唔到 慢慢係連登打飛機中共好驚啦 個世界都就不斷變 連登仔永遠係咁on9

窮撚邊有得好似你咁

中國或成暴大贏家

佢仲吸引到一大堆收成期偽黃絲出黎圍爐

都係果句 你地為你地既利益著想 有錢咪移民囉
你地講到咁唔想唔係生活
再唔係咪同香港一齊回歸支那既大灣區

咪話左有D人只係不滿其他人生活得好過自己

連登仔會話：「5毛，垃圾偽黃，你對唔對得住比狗打傷上緊庭既手足」

同一時間電腦mon既另一邊google緊「日日有荀盤」，後面傳黎家人既聲音「死仔包，出面咁涼仲開冷氣」

佢地忙緊fg要邊個mt offer好
點樣考紀律部隊 (就算考白衫狗都唔話你知啦 )
點樣考政府工
同埋溝女
呀仲有, 睇愛回家同降魔的

其實你地係傳統泛民主派嘅思想
反共但想維持生活水平
所以我唔介意你地移民
但要繼續反共支持香港人

你都on9 不如咩都隨你心所欲啦

咁又唔岩聽

追哂成個post 都唔明樓豬想點

慘唔慘D呀
本身個個畢業做MT坐冷氣房
搞到要體力勞動十幾粒鐘

笑連登仔同溫層
呢個post引晒啲諗住拎左香港身份證就以為上岸既五毛出來
呢啲就真係啲五毛同溫層啦

以為拎左身份證就世界，點知到最都係無BNO

自由縮水
去美國的自由都冇埋

笑左，巴打秒殺

制裁香港人！𨳒

唔覺香港會有影響
香港既一切係基本法賦予既
就憑美國佬所謂制裁影響到我地咩

我本來支持鬥黃反政府反黑狗
但經過一輪越搞越黑起on9
搞亂香港之後
轉左做冇色,
對D弄巧反拥嘢好反感

你繼續拎呢句打飛g啦 你開心就得

係人都會老，到時老咗，乜鳩都冇，只有連登就慘

你要獨立建國都諗吓係咪可行先，香港地理位置阻制左依個可制性，唔通美國會免費駐軍佈防保護香港咩，香港位置比大陸包圍無險可守

高官中共一d事都冇？知唔知要攬炒既原因係咩？

移左la
都唔想看到你哋比ccp玩死

加油巴打，希望經濟復甦會好快請番人

英國1984 年都要向中國跪低，hk 點樣獨立？靠把閪口就得？？？

攬炒不是口號

攬炒？你有嘢炒？

高登/連登咁多年都無贏過， 今次贏左比人開心下啦

不過後果係80後開始接受返

認同

On9仔 到時全民瞓街渣

唔係我打飛機
係中央政府同香港特區政府講既
唔通佢地講錯？

以為經濟差自己會發

等睇連登仔長期失業要食二手飯
97-03 唔少人要食二手飯

D有少少積蓄但唔夠買樓既人咪FF樓價冧之後佢地可以掃十層樓下半世唔洗撈LO

如果連少少積蓄都冇果D
咪話怕咩野者
橫掂我乜都冇
到時一齊咬老綜

我心諗到時仲有老綜派俾你?

攬炒完啦
結果呢？

笑撚死

其實真 以前都仲好地地 自由夠用
而家 其實人始終要生活

呢啲咪藍絲囉blocked

佢地不嬲鳩叫既攬炒咪就係咁既意思

唔係真係有人以為好高尚?

就係唔抵得有D人生活得好過自己

所以想拉埋果班人一齊死

其實即係想其他人死晒去

之後自己可以即刻上位

講緊家陣炒自己渣 撚炒到對家

本來視姦下你
你就邀請全世界強姦你身邊的人

唔洗等遲d啦
呢半年肺炎都搞到好多人失業半年
如果黎緊經濟更加差
d人可能連上網錢都冇錢俾
冇得登底相見喇

炒自己渣撚炒到對家

連燈仔：食2手飯不是口號

最撚憎兒登一遇到唔同意見 就老屈五毛 藍絲

班人ff有一樣野從天而降之後可以解決晒所有生活上既問題

啱 得班窮撚、讀書讀唔成會咁叫

好地地既生活係要搞到玉石俱焚

我已經四日沒有東西落肚，剛才終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...

沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，剛剛在某屋邨的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......

喊住食左人生第一次二手飯，你問我答

樓豬其實想話比大家知
唔好再反抗
反抗左都唔會打倒中共
只會令自己辛苦
乖乖地做順民 等一國一制仲好啦

呢啲咪係兒燈垃圾之處
自我中心 意見唔同就block 同中共冇分別

好明顯啦。

而家係中國，美國一齊出手制裁香港

中共，港共完全冇事

而家咪一國一制 仲加快咗

真係冇乜分別 香港比兒登接手都只會係獨裁

咪係 中共暗爽緊 笑緊班攬炒傻仔
炒自己以為炒到中共

笑撚柒死人
成日ff咩野離地中產 收成期藍絲會一齊訓街乞食
人地d積蓄投資夠頂十年唔做野啦

講真d人真係肉撚酸
明明係仇富 唔抵得人地生活得好過自己 憎人富貴厭人貧
但又要包裝到攬炒可以幫香港置諸死地而後生咁

樓豬雖然平時成日講戇鳩野
但係今次佢真係講事實
其實最慘係仲未grad 嚟緊要搵工個班

一言堂

少少唔啱聽就係左膠、大愛撚
叫唔好叫港獨口號又係咁

詳情請見上班台2020失業fg慘況

老實講出年應該會仲衰

Agree 根本就憎人富貴厭人貧
以前樓價貴 諗住攬炒自己就買到樓

真係唔撚洗搵工
一世孤兒

唔係點 不如你諗個方法可以搞到班賣港賊

家陣淨係搞到普通市民包括黃絲lol

傻仔，香港係金鵝黎

正

樓價跌少少都大把有錢人入貨啦
幾時可以跌到窮人買得到既價錢😂👍

結果咪香港人自己死

唔好做啲野博比人強姦

班人知唔知連FB相係撐香港既黃絲都失埋業
喺fb 乞工返

推

所以佢地好想D有錢人全部死晒去
死淨佢地就上位

原本我都係覺得攬炒死既都係低下階層
有錢佬 高官大不了移民
但諗真d
基層又真係nothing to lose 大不了攞綜援
做返漁民
生活質素會差得過而家住劏房 ？

高官 有錢佬就唔撚同啦
以後無得利用香港搵錢
走出去就比歐美制裁
返大陸同人爭飯食 又唔夠人爭

紅二代無得再入美資ibank 做
仲想用香港公司做白手？
用香港護照周圍飛 做生意？
No way

好快兒登仔可以感受下食2手飯既感覺

同巴打完全一樣，依家純粹為反而反

低層垃圾想洗牌 發夢啦

到時正苦肯唔肯派綜援俾你真係唔知喇

Agree 2邊都衰

真 黃絲好多太低質素
淨係得個衝動
咩全民勇武 叫港獨 乜都話人左膠

熱門 po 會係 食二手飯攻略

完全二手飯攻略

尢其兒登仔 接受唔到不同意見

冧撚左冇哂錢仲有咁高人工？

攬住啲藍屍一齊死不知幾開心

香港人 乞食！

想自己無事就要後生仔同你受
你抵撚死

突破盲腸
好多人等緊樓價暴跌之後可以掃十層樓嫁
唔好踢爆啦

好多連登仔覺得美國會幫香港，有美國大陸唔敢郁，就算美國肯駐軍，有冇計過要駐足以同大陸抗衡既美軍軍費要幾多，邊個人負責比，比完香港仲有咩錢剩

你死藍屍都未死
上晒岸 黑警又有糧

經濟差，低下層打工仔第一時間失業
大學畢業搵唔到工做
日日燒緊積蓄。

話可以攞綜援果班係白痴，政府只要少收左錢，大條道理減綜援，綜援設限期。

但有錢人只係賺少左。

連登餓死大半人，有錢人都未有事

一齊仆街囉，有咩咁大不了？

樓主不愧係連登首席負皮收割師

本身有既野只係因為中共欺騙全世界
你係咪想繼續夾埋中共一齊呃人?

班人今年出年畢業搵唔到工咪會上黎開po叫春圍爐囉

仲有諗住unun腳咬老綜果D睇下自己到時拎唔拎到

拎唔到洗廁所都唔請佢洗

政府想香港run落去有得你唔派咩

ok

哦

針對我個名多 我內容100 分

無工開點解拎唔到？
你好驚無野做咩

小心五毛

吓大多數？？
我剩係知大多數係公屋燶閪
得少部份係好撚有錢

因為真話多數係難聽

你成日講攬炒
政府俾人攬炒左之後
你點保證到定俾綜援？

炒得未夠盡既後果黎

喂 樓豬答人啦
五毛死哂去邊？

咁你都幾無知 佢地好多因為做生意唔想煩先做藍絲 好多都老一輩 佢地點都有d積蓄 反而黃絲好多都係死Mk 00後 好多都係問緊老豆老母拎錢 個頭又驚比屋企人趕出門口無地方住 以家又話唔好下下講錢

樓豬扮睇你唔到

咁特區政府傷左d咩 我無話句野你講 問你地拎呢句打飛機有咩用 場運動都係失敗緊 中共仍然係到 國安法都係照立 問緊你打飛機有咩用呀小朋友

我唔太想逐弱智回覆 你連我講咩都未明 話政府講既 唉 點解黃絲咁多低智

政府收左皮
目的已達到
仲駛攬炒

攬炒完你可以即刻回血唔洗時間過渡？

因為好多人咩都無，無得從未怕失。
想從新洗牌

愈洗愈窮

又係你個傻西

唔係要有咩高見
係當你信某d人咁講，你對政府所有野都要負面，人地就做乜都錯，送中其實唔係大部份人諗咁樣

要時間過渡 so?

你如果連攬炒都唔知係咩,咁你就係正宗五毛狗

攬炒左 冇野做 政府又唔知仲有冇綜援拎
你點過渡😂👍

想知
可唔可以解釋

係點？

5毛圍爐圍左成日

中間經濟崩潰你食咩住邊？

當然政府做既野係有好有唔好，但問題係成件事我地睇唔到政府有尊重過市民，所謂既民意亦都唔係政府施政前會考慮既野。呢個問題直接導致到市民對民主既需求熱度大增。

好簡單，港共政府要比錢海洋公園，用市民既錢，唔係同我地傾。
警察打市民，政府唔會向警察問責。
送中法，國安法，選主席等等，漠視民意，越權。

當咁多事一齊發生既時候，你好難要求大家對政府一少部分做得岩既時去支持或者比正面既回應。
例如警察如果今日捉左一個人，我相信大部分市民既first impression 會係:屌係咪又搞d手足
而唔會係：好野，警察捉到個賊
而今時今日，我相信香港人寧願見到高官同黑警suffer，會多過見到自己生活變好左。
你可以話香港人on99，但我理解既係香港人既憤怒已經唔係單單見到問題解決就可以算數，而係要追究呢一班人。
如果你覺得咁做係唔岩既，咁不如一開始跟中共玩法，大家唔講政治，賺人民幣咪得lor

佢根本就冇諗過😂👍

依家成功攬炒，香港有咩得著？洗耳恭聽

多謝巴打
我低欲求，單身毒撚 低消費
仲生活到

兒登面對唔到現實 真話係難聽

？？？

咁叻咪同習近平講囉臭閪蚑那賤蛆

食2手飯

非黃即5毛，連登何嘗唔係圍爐緊，50步笑100步

連登仔：「關我咩事，洗咩諗咁多，坦克車黎咪番屋企瞓覺，無錢咪問daddy, mammy拎囉」

on9 就係你地呢班一味睇利益金錢既港豬為左利益就放棄自由民主
Freedom is not free

有手有腳有一技係手,洗鬼搵唔到食,係果D連大學都畢業唔到,加咩技能都唔學,一路只係做無腦工作,咁你咪乞食囉。 攬炒只係對班低下層沒職業技能既垃圾無好處。

大把國家普選緊，你條臭閪蚑那賤蛆個屎眼盲撚咗

為左你想要既自由民主就要其他香港人全家陪葬？

口講自由民主，咁其他唔想攬炒人士既自由意願呢？

藍絲係咪唔開心

D 5毛收皮啦
以為係度9up就阻到時代巨輪咩

時代巨輪要中共收檔呀

你地咁把炮咪去美國遊說trump囉

攬炒完 經濟咪轉營 重建囉
你估攬炒完 經濟即刻歸零咩

我都係咁惗。我無期望攬炒支共，攬炒藍絲賣港賊已經夠。

咁你咪去美國遊說trump囉

你有自由架

仲唔去？？

藍屍驚驚

中國無左香港依個白手套
我想睇中共會點仆街
反正依家政府立咩法例我地都控制唔到
當初政府6月企得咁硬已經明示左香港人根本無選擇權
你點會覺得今時今日既香港人係有得揀攬唔攬炒?
反正都要仆街 咪拉埋班支那人落水lo

好勁
所有野都係即時既
即時重建 即時轉營

唔鋸啊?

香港班金融撚,識既都會學多兩手技能搵食,做金融唔係個個都好彩做到退休。你學其他野,好似木工,水電呢D低下而無人理既職業,但當失業,你做木工,水電呢D日常生活一定會搵你既工作,你洗怕無飯開咩。

但最想攬炒大洗牌果班人又係佢地，媽啊我依家好亂呀

既然香港係民主自由
你都可以有你嘅自由去發表意見架
你咪去攪眾籌/遊說美國國會囉

咁驚就好即刻去做啦

笑死，咁你地咪出黎搞遊行反對囉，無人阻止你地

我代連登仔 因為濫炒犧牲嘅人講聲
對唔住

唔好再咁勞氣大家

連登太多想像師，羅馬唔係一日建成，香港變到今日都係幾代人既累積

香港是中國的氧氣口,美國把我們關了,中國可能會死,但香港日子會很難過,這也是必經過程,支持得過去就好

全民轉行
全民重新開始
搵返一萬幾千fg價

就係想拖鳩你班垃圾落水一齊輸。屌你老母

你呢班人等住靜靜地“贏”啦

你快啲去美國選總統啦，選到可以對中共射核彈，仲唔去？

咁你唔怪中共整國安法攪到美國制裁？

發起攬炒嘅係大陸wo

你on9架？

你睇下，講兩句話人臭閪
Eq咁低點be water呀？
香港未來就靠哂你

不如大家重新學打漁算啦

藍屍唔夠人講嬲喇

你有自由架嘛
你咁驚攬炒咪去搵美國國會講囉
係度放負有閪用呀

我就唔使去美國嘅
因為要坐低睇香港班藍屍高官食屎

好好睇呀

無產階級驚D咩

事實上,香港係靠單一產業,零售,旅遊,同金融,你死邊一樣都仆街,但而家係俾幾會你轉營,如果你仲向往呢D產業,咁香港收得皮。

重建 轉營當然唔係即時,但你係香港呢個垃圾政府管香港,你唔好諗香港有作為,因為佢根本就唔想改變香港,你想轉營,一定聽大陸支笛,而大陸而家係想西部大開發,之後到大灣區,前海,香港永遠都係最後。

true 十月已經睇清呢樣野 根本成班兒登都信唔過

美國制裁北韓，金仔都係大魚大肉

唉香港人呢獲比連登仔搞死

我都係 一早睇透左班人

呢條友洗版洗到痴撚線

其實都係公屋窮狗搞出黎
要全香港有錢人一起受
悶聲發大財過埋幾年咪算囉

講句手足
啲錢賺到收都收唔切
你睇下杜生果個騷就知
冇錢失業都走去撲飛呀

班5毛藍絲全部冷氣軍師，淨係想食成果
又無人唔比佢地出聲，又屈9人剝奪佢地自由

講到尾咪又係錢錢錢錢錢
睇透左好耐

吹丫我要回到小漁村

但佢地唔係要反政府咩 反唔掂就奶返咩玩法 唔好講批唔批先

有講過即時？
不嬲轉型 重建都係緩慢既過程黎
但唔會好似你所講咁經濟崩潰 零產出 零收入

特區政府咪俾人制裁囉，中國無錢咪裸晒金管區啲錢囉，場運動咪攬炒囉

佢地日日話做紀律部做政府工aco tim la

咁中間點過渡呀
答啦

仲有你講到自己可以控制到攬炒程度
你話唔會經濟崩潰就唔會
所有野都係你控制得到咁

你地唔係真係覺得連登成功遊說到Trump咁天真，香港如果同新疆一樣無利用價值，美國9講完兩句就算

有牌洗係王道,你保安牌果D雖然係cheap,大把住宅,工廠,有需求,但呢D都叫搵到食。如果用香港產業,洗唔好講零售,你旅遊業,導遊,有人黎咪好景,無人黎咪仆街,仲有香港地方咁細,你搞咁多人落黎對香港無好處。

政府仲要話香港係國際大都市,真係好撚好笑,你大陸人多過外國人既地方仲叫國際大都市,咁你翻去你老母西門到啦。

啲細路仔淨係識衝乜7都唔識
叫獨立建國就叻
依啲未香港既未來囉

講真如果共產黨立23條
但人人派100萬 你估仲有咁多人反對咩
講到尾都係錢分唔均

如果佢地玩開歐洲ibank 真係唔會有事 暫時未見到歐洲歐盟搞咩動作 資產係美國就RAP了

叫條友跪低求下黃絲唔好攬抄啦乜9都唔做又要屌人

屌呢個垃圾post 唔該不推文回覆啦

咁佢地未正式出過社會做野，又真係要時間學習既
我對香港年青人有好大寄望架

中共港府覺得對自己無影響就唔會係咁出聲，如果去到唔俾香港美元結算，中共同港府一定極大打擊，共產黨亡黨都有可能，習平近可能因為黨內鬥俾人處決

香港人一定有影響，但亦有機會俾人難民接濟，脫離中國極權，得失難料，但香港被制裁，中共港府一定只有損失，呢d係攬炒精神，樓主呢d藍絲想淡化中共同港府無傷無用既，有眼睇都睇到藍營淆緊底，問下d做銀行既朋友就知幾紀律部隊、公務員、內地人轉美元同資產轉移

有無得好似孟猛洲咁叫全球銀行唔做得佢地生意

難民就真係得啖笑
人地戰爭到死先放你係難民營
你無穿無爛點樣難民

想知有幾多人轉美金同資產轉移
公佈左一日都未有你就咁快收到風

連登多數00後無計 今年fg大把fd搵唔到工 ibank primary market已經好靜 有ibank已經叫directors停薪 呢家恒指仲未反映琴日個conference 預料更多人失業

咩點過渡啫
當初香港點過渡 而家咪點過渡
一開始香港都唔係做金融嫁啦
個時做廠既有無人餓撚死

經濟學家

你真係好勁
咁都俾你諗到

可惜丫
你地份身家將要俾中共攬炒
可憐呀
辛苦大半世人冇收成期
仆街共產黨

做政府工驚西

咁你共產黨檢討下, 點解咁多香港人寧願比人利用都唔想比你管

請問人仔可以換咩錢？中國向外國買糧食要用咩錢？

等左咁耐
最後係製造業

唔該唔好玩分化啦, 係社會做緊野既3,40歲都知道發生緊咩事
唔駛分開"年青人"同"做緊野既人"

你閱讀理解有啲問題
建議重讀

哦.....
講啲中立野就比人話我五毛臭閪就得
之後我話啲小朋友咩都唔識
就話分化

咁咪啱囉
攬炒嘛 就係要咁

個傻仔仲講當初
當初香港輕工業冇對手緊係威
宜家泰國越南都做輕工業咁多年有晒經驗人材
香港突然轉返做廠同人鬥
真係可以返返當初咁威既狀況咩

唔駛同班垃圾認真, 班柒頭自己又唔拎POINT出黎, 又要人解呢樣果樣

咁我想請教下做廠係..？

覆po 前可唔可以起下底先

望左一眼
一開頭以為樓主係俾人hack ac果啲五毛
原來一日開成3個post刷存在感你都幾撚得閒

龍門任我擺，漂移境界

巴打真係好人
唔好講重點，比啲小朋友慢慢學
自己搵答案啦

你家下舔共都無用架. 只要佢經濟唔掂,搞你係遲早嘅事.
你睇下武漢佬係點遭遇都知.

五毛帶風向講到我哋控制到攬唔攬炒咁
同港共傀儡政府賣行廣告話拒絕攬炒同一口徑
家陣實行攬炒果個係共產黨呀
共狗出國安法香港冇一國兩制咪玩撚完就係咁簡單

呢個post唔錯，可以俾我Block撚曬啲五毛PR，拉

咩都唔做
佢地照樣都係咁多人工
你又咪搵兩三萬一個月

兒登仔剩係識坐係冷氣房食花生煽動年青人同警察暴力鬥爭，係呢度叫人停止同警察衝突就話比你地話港豬垃圾，五毛，累到咁多年青人坐監既坐監 比人打既打 間接令到警權瘋狂澎漲 比香港政府個籍口同機會進一步打壓香港人權就係因為佢地所謂既以娥撲火既抗爭，成日諗住美國會英雄式降臨瓦解中國，就算大英帝國英國而家都要睇中國面色.人權法做到啲咩？香港三權依然係政府揸曬喺手.經濟抗擊？基本上香港十成既大商家都係企喺政府果邊，你地所謂既罷工，癱瘓經濟，只係傷到基層.到頭來，你地爭取到啲咩？撤回引渡法？港共政府而家根本唔洗立法都可以做到引渡條例，什至更甚既效果、你地所謂既抗爭最後咪只係加速左政府立惡法既速度eg幪面法，緊急法.而家仲要多埋國安法
唔好再拎啲民主國家例子黎比，佢地對手唔係中共，習總可以為左啖氣，連經濟都可以唔要

攬炒?只係自己係到自焚，完全對港共政府亳無影響，個個高官都過百萬年薪，就算比人制裁冇得出外國，但呢班人留係香港都係做上等人，繼續風流快活，反而仲有利港共政府有理由進一步強硬管治香港，加速中國化

佛系抗爭？和理柒鳩非 又唔夠對家暴力 又唔能夠鬥暴 暴到對家縮返入老母個閪 想笑撚死人咩 咁多個月 死既死 唔死既都面對一大堆惡意「法律」控罪，教人踢保，講到踢完保就甩身，點知個個成功踢保果啲，係呢3個月內全部被控罪。
兒登仔，你地究竟幾時識醒，唔好再做無謂既犧牲

笑撚到我Gapgap聲
又Spin去因為爭取自由民主所以香港先玩撚完

五毛帶風向講到我哋控制到攬唔攬炒咁
同港共傀儡政府賣行廣告話拒絕攬炒同一口徑
家陣實行攬炒果個係共產黨呀
共狗出國安法香港冇一國兩制咪玩撚完就係咁簡單

再講遠啲共狗唔搞送中香港人家陣唔使陪葬啦

由做廠轉金融係香港八十年代轉型例子黎....
唔係講緊之後會做返製造業....
你睇多幾次先啦

慳返啖氣吧啦
唔係一陣人地又五毛你嫁喇

認真 你啲閱讀理解都唔係好掂
建議重讀

俾無限金錢你一生一世做隻籠中鳥定寧願自力更生都要自由。
純粹價值觀問題
不過俾我一定笑鳩隻籠中鳥有人唔做做禽獸

唉，雖然我知道所有野既源頭都係黎自中共，但見到而家班後生拼命為自由抗爭，換來既就係死既死，傷既傷，坐監既坐監，仲令中共係一年內立4大惡法

而家先覺攬炒冇用遲唔遲啲
未來十年經濟都會好慢咁增長 失業率又升 自己承受返哂
而家社會漸趨穩定 外資更加唔會走 都唔知攬乜撚野
日日係到叫美軍登陸香港 又叫美國制裁真係見到都覺柒 好心就用下腦啦 美國會唔會真係為香港好呀
天下政治一樣黑 人地點都係為自己國家利益行先啦

你好清醒 但8成人仲7下7下

絲打Trump 係連登仔既救世主，你咁講會比人話係5毛，收成期既垃雜港豬藍絲

連登仔仲成日用緊 “” 黎嘲笑..其實下風個個係佢地個腦海靜係接受緊所有野按佢地咁發生緊

心口靜係掛住 冇左香港中共點死..乜都係你覺得..

唉無知唔緊要
唔好懶醒
慢慢自我陶醉

改不了習性
特朗普萬歲萬歲萬萬歲

仲信連登仔就仆街了

好撚多人開心係d五毛好驚

請教一下即是轉咩業咁好景呢？

其實死既只會係香港人，大陸會傷但唔到肉，美國自己都唔會好得去邊，影響緊既唔止美企在港資產，仲會影響大陸對美企既管控

你地周曬入黎留言負皮 圍咩爐

黎啦 就係要攬炒

等d收成期藍絲醒下

根本就係，成班傻人係咁跟風，俾班港奸共諜引導晒去撐攬炒，衰咗中晒奸計都未知

藍屍醒過你啦，一早換晒美金準備走佬

提名年度最佳笑話

岩呀，黃絲連一個華記都搞唔死，仲學人講攬炒，根本就係自殺，近半年一直係網上吹緊攬炒風既就係班偽港獨同埋成日帶領個抗爭去失敗幫香港人狂輸既泛民左膠打手，咁都唔明？根本呢班友就係共諜

Block得

係 根本次次選舉結果都係中產區先多支持自由民主
係啲最有錢嗰批同埋公屋 尤其是係多蝗蟲嗰啲新屋村先會支持少數派

共諜永遠唔夠人講就夾硬屈人係五毛

咁先可以排斥我地呢d言論

波台到推到咁多頁

你試過靠食樹皮撐足一年未？你估果班高官真係需要陪你食樹皮？

因為道理岩 搞到佢地好嬲

真正五毛一直都係撐國安法，又點會係呢個時候講呢d野呀？呢位共諜

尼啲野呢係政府造成，你問政府lol

排斥咗好耐，最主要係誤導d忽然愛政治既港豬block咗我地，借勢唔俾佢地聽真話

波台黎，死戇鳩仔

第一日新連登？新會然？

咁先攬抄成功啊

中共手法黎 佢地先係5毛

波台唔可以有真話？

做慣左奴隸?食開咩飼料?
諗住用愛與和平同獨裁政府爭取D乜?

知道好耐
高登同連登本身就係建制底
泛民係維穩派
偽港獨既本民前，青政，陳浩天，偽素人係用黎借主流傳媒之力去騎劫本土派，之後扮激進同泛民及政府合演政治show同帶風向，帶香港人去死既方向
蘋果，100毛，杜汶澤，HOCC，啤梨，老蕭，袁老豆，黃毓民，主要幫手帶風向，吹雞，分析，吹捧，從中取利，表面做英雄，實則係幫手搞維穩

中

攬炒係為乜都唔知，用香港賺最多$的就係中共 同 班商界奶共9。

攬炒係要收佢地皮，再透過佢地倒台清算班狗 同 班垃圾官，重建香港。

你想所有野都即食阿？唉………邊有可能
最好就美軍一野打爆中共，$就美國出、人就美國死，咁對你就最好阿麻？

制裁到你我已經好開心

其實咁驚美國制裁做咩，我地仲有偉大祖國。
你地唔係以為美國制裁下中國就會輸掛？
中共全力撐市gogoog

睇得通透

睇你籠中鳥定義係咩 21世紀根本冇真正嘅自由

你仲未明講咩鳩 慢慢小學雞啦

有偉大祖國支持，班00後點搞破壞都唔驚，區區美國想制裁我地香港，咪玩啦🌚

美國人都唔會100%自由啦

真心唔覺得中國會輸，香港一樣樓市升爆

Google唔偷資料咩你估

樓主咁就引左成班五毛同狗入黎圍爐
高質到

冇鬼收你

blocked

大家推少啲膠post
就多一份精力做實事

連登仔蠢過 閪，唔岩聽就五毛

推唔推關你柒事咩推你老母做雞都得呀柒碌

其實有錢果堆 好快就可以轉曬D錢做美金/ 其他外幣放係離岸戶口 得唔多錢既人被攬炒 當中唔少係自己手足

所以我決定攞綜援

講真黃一定冇藍咁有錢

網絡足跡一早出賣所有人，監控一直有

唔岩聽就五毛
都cls

政府已被攬炒，那有錢比綜援

係咁上下 連登唔期望佢地有咩驚喜

識人好過識字

連登仔：唔攬抄唔支持上街就係5毛

連登仔非我思想其必5毛、藍絲、收成期或港豬

齊上齊落，你唔全家老幼陪我單身寡佬瞓街，你就對唔住手足

係就好，綜援大把人攞緊

所以最後會仆街既都係自己人多
對有錢藍絲 / 中共影響未必好大

有錢佬大撚把方法幫資產保值 一般家庭/ 個人邊有方法自救

全世界要圍住你連登仔轉

要奉承你，如果唔係就係分化，五毛，藍絲

source>?
據我所知係提倡 未成事實

個問題係如果你我少少錢應該啲樓已經比有錢人full paid掃曬

唔好期望有沙士2.0

武肺都無事啦

Cambridge analytica 罰左只係80萬美金

咁直接搞黃色經濟圈咪得囉
推班後生去死係無必要

根本叫攬炒果啲先係五毛，黃絲中曬計

香港人係咪都俾共產黨整死
而家可以死之前咬爆共產黨個春袋咁解

連登全部窮閪黎，人又老錢又冇有咩好制裁

樓主字字珠機

我算少數用個人意志講野既黃絲

咬甩佢一條鳩毛炸

夾住中間唔上唔落先仆街，大把一家四口無公屋租屋住
比人炒，大把人ifc見

盲都睇清楚尾國，有錢就得，冇價值就叫 cap 你水，加拿大，日本，韓國有哂版你睇

on99 先會信尾國

未必，但係好多都痴老豆老母住就真

個2019 fg post 到而家都未揾到呀

咪係你唔信中共都唔好信尾國啦
日日話自由 根本國都未出過洗腦嚴重
尾國分分鐘仲黑撚過中國

咪就係到時樓主又跌 股市又跌 個個失業
林鄭中央同黑警仲係安然無恙
跟住又要喊苦喊忽架喇

唔係點叫做攬炒？

其實點解我哋叫人哋制裁自己而唔係制裁中國 ?

黃經為左重有經濟自主權ja，黄經大左唔等紅藍經會收皮

黄經係盾，攬炒係矛

乜你覺得香港人有得簡咩

香港係咪都仆街 唯一可以簡做隻狗仆街死同做人仆街死

一滴汗都唔洗出

好難得仲有人敢講出事實
兒登仔完全被人洗曬腦

整死香港
最上層嗰班仍然大把錢
吹左咁耐風佢哋根本唔會仲有資產喺美國可以被凍結
唔去到美國咪去歐洲，一樣風流快活
冇錢嘅，要乞求英美收留
就算真係肯收你
你喺香港可以歧視啲蝗
到時就係你被人歧視

安穩係共產黨統治底下生活本身就係罪過

清晰到尼
我就移民租曬D樓比你哋
好似李元華果D遙遠地watch you burn your own ass.
冇事又返反來賺錢

遲咗入po屌

今朝好激烈 唔緊要下半場黎

通常講中要點，班兒登仔先咁嬲

攬炒?只係自己係到自焚，完全對港共政府亳無影響，個個高官都過百萬年薪，就算比人制裁冇得出外國，但呢班人留係香港都係做上等人，繼續風流快活，反而仲有利港共政府有理由進一步強硬管治香港，加速中國化

尺段十分正確
冇得去外國更忠心更大力强打
更恨做正牌共產黨

究竟成件事係咪中共玩嘅反轉又反轉再反轉劇情

又可以一野清理晒反抗勢力
又可以加速一國一制

有啲人真心覺得自己係香港人移民去第二度好易生活
唔會好似蝻蝗移民咁俾人歧視

係，反正投共就變左人上人，你地反共一係同gphone湖北琦入去坐，一係被奴役

海關入境是黃色的

佢哋最鍾意聽果D假新聞話
果D乜嘢

世界各地點樣想搶英文都識多句果D港人做移民

搶港人移民點樣百利冇一害

cls

林鄭衰極都有山區皇后做，政府班公務員就算冇得出國，但喺香港已經大把發為，有權有錢，仲爽過住英國

要不是我們香港人肯移民, 你們一早......

想入共產黨有冇方法？

做咩呢排咁多呢啲po

你想講咩姐係咪香港都收皮架喇

不嬲都係洩憤 從來唔覺得香港有未來

乜你覺得香港窮人 普羅市民有得簡咩

最後抄唔撚對家咪我哋收皮囉 反正香港人爛命一條

你係
沒有攬炒
只有炒你
攬炒巴玩得幾開心

畢業了清醒左

加入禮義廉

過左成年仲唔醒?

咁你地臭閪蚑那口交部既EQ叫

又話be water
都輸到比人拉
輸到跌渣la
仲搞
逃難好過la

星期一就去
唔係因為我藍
因為 be water

起因係國安法, 反惡法....
睇清楚啦

你真係好笑

你唔走去同人攬抄 共產黨都主動抄你喇 咪天真喇

講真如果香港認同你
就算你殺左林鄭，幾百萬香港人都會保住你，警察拉你唔到
合理與否，係社運最講求嘅野

煩足一日 準備1001

是,
但也是因為想洗牌,
想一步登天,
想零付出買樓,
零付出移民

而家輸左輸到跌渣
係咪要停先

日本泡菜都停你免簽證了

la, 尼D post 就合登仔口味

之後見到尼D圖就興奮

收成期藍屍一齊死

我之前都有講過，點知係咁比人屌，我喺半年都話咁搞法，果啲咩23條呀，緊急法，警隊權力法都可以一次過趁呢個機會通過曬，到時大家連上連登既機會都冇.
所以話中共真係多謝晒班攬炒友，可以一野清晒反抗勢力
比個黃金機會中共加速一國一制.對於習總黎講，維穩大於經濟，就算情況幾差都好，最多咪變第二個金正恩，真係怕你咬我食咩

班人多謝你班港燦都黎唔切啦
真係成班亂港分子

用1975年做cut off
之前係多藍，之後係多黃
藍屍最細都45歲
儲咗半世錢一下焦土玩完

比你炒冇一半
仲有幾層樓
入共產黨比返幾倍比我

所謂攬炒，政府工跟本無影響。
制定公務員加薪既咪又係公務員，邊個會同錢過唔去
相反私人公因生意唔好隨時失業

之前有人喺上班台提出點解公務員唔同市民同共進退一齊減薪

之後俾班友屌到上天花板

所以一早睇穿晒班人

如果俾佢地上左岸, 一定錢已袋理撚得你+識你係老鼠

理性分析叫五毛
好多深黃其實都係同政府同一種人，唔肯聽人講野。

okay 太古城真係好多mk 00後

ok 我樓下看間好kb錢係中產
我搞錯了
下年唔封利是比佢
咁有錢仲收我利是

屌原來波台
bye on99

我都百思不得其解，又話幕後黑手，最大敵人係中共，但叫人制裁自己而唔係中國

悼念周同學仲多過自己祖先，呢啲仲唔係比人帶風向去送頭

睇攬炒對象囉，我就係想攬炒d自私中產

有錢既實有本事走，窮閪就點攬炒都窮，反正都閪，唔差在再閪d

但仆街冚家剷既中產就唔同，講本事又未去到夠料移民，講錢又未去到呢世唔使做，呢班仆街口講就話要抗爭要民主自由，但就又班學生去死，自己就一堆二堆藉口話自己有包袱有負擔，捐果少少錢買贖罪卷就當正自己有份爭取民主自由
香港仆街既話，最撚唔慣一定係呢班冚家剷

唸住自殘老豆心痛
老豆根本就係喪心病狂

你仇富仇到只有窮

有冇用？除咗比人拉？

仲有冷氣嘆，郁郁手指就有人幫你沖峰陷陣，仲易過打AOE

事實係真係制裁自己，自損一千損敵一百。
如果唔係點叫攬炒？
以香港同中國規模黎比較，算係咁啦。

一隻五毛開post，兩隻跟隨和應

要一家倍你食樹皮
先叫支持民主自由？

我有我自由點支持
或完全唔支持

做乜乞唔到人支持
就又唔停批鬥
要燒又一城

出個話
冇唸個輸嘅post
又振奮人心
開show又爆
田大面多謝你

大陸借機出到國安法仲唔識收手，仲日日鳩叫獨立建國，開自己道門叫美國制裁自己，幻想中共會驚會重傷

你自家
咪一樣
比D冷氣高級登
帶領
你哋齊上
你哋齊入獄
佢在冷氣房做白兵

係啊係啊 屌你老母

老共同trump分分鐘有共識
同時沽空香港資產外匯
相贏

無計我地依班理智少少就比連登仔話5毛，藍絲，收成期，一唔同連登仔同步就係賣港

依家開自己門，叫美國制裁自己係邊個，仲話人賣港

點解唔開心？
我就係要睇中國仆街 要睇香港班收成撚仆街
有咩好驚姐 香港地又唔會餓死人
自己都仆街咪攤大手板拎綜援

都冇尼個效果
你打飛機開心繼續la

我仲以為大家係有共識地攬炒藍絲

有聰明核彈？

依家支安法就係攬炒最有效途勁，
置諸死地而後生係香港依家唯一出路！！
到時外商撤資，香港等同支國其中一個二，三線城市，
咁先係真正攬炒成功！

其實班高官，黑警，公務員仲開心，大陸做官真係可以惡哂，提早香港赤化30年，公職人員權力同大陸官員睇齊

屌你老尾 係你真係5毛黎
起底
block

系，我都移民深圳，背靠祖国，靠香港冧咗好耐。

我錯，sorry

就算中共重傷，最終咪又會搵星豆星豆市民黎回血

冇去過外國生活係咁上下，分分鐘有班連亞洲都未離開過，同60-70年代既港喱以為舊金山真係遍地黃金唔洗做一樣

由第一日就開post講

攬炒資格你都無，只係攬炒同你一樣癈既同溫層

我等拎住大堆資金等掃貨

呢個係政治現實
攬炒就要有呢個心理準備

外國無左班書都未讀完，無工作經驗，無紀律既細路做移民會爆炸的

使撚乞你呢d垃圾支持咩以為自己邊個
要攬炒邊個唔到我話是，亦都唔到你話是
你都冇料走架啦
成日開埋d淡淡樓post買唔起點唱淡都買唔到架啦

攬抄黃都收皮
你想點樣全香港收皮？

惡法收皮了，國安法通過了，請問仲有咩驅使你仲出黎攬炒？係愛定純粹想鬥地主？

因為深黃同深藍其實都係一樣

但個仔仲傻吓傻吓，以為自己係老豆心目中有幾重要

美國制裁香港
唔認為我地獨立地位
其實香港人應該反對
叫佢地制裁班香港官同中國就解決到問題

攬炒剛開始，走著瞧⋯⋯🤣🤣🤣睇吓誰更傷🤣🤣🤣！

大陸有回血劍，香港唔係自損，直呈一去無回頭咁自爆

睇紀錄就知佢係非理性cctai 沖沖子

咪就係

波台狗

你語癌定語障？
我發現到你哋
唔知你哋係未冷氣軍師
一啲就鍾意搬龍門
唔夠人講就扮傻話人地閱讀錯誤
毫無責任感

一啲就好似你咁，語無論次
不過睇你過去既posts
一係冇人理，一係就負皮傻鳩post

咁樣諗住抗爭呀？

都唔知個p牌狗拉咩撚野

咁你咪幫臭閪蚑那諗點抗爭美帝國主義囉

原來只係唔抵得人地好

已知結果
香港 d 星斗市民law最傷
恐怖份子專target平民
冇次返到政府

早兩日成班mk00後圍打一個15 歲 細蚊仔差d死 因為爭女 根本00後就係衝動 無腦 以前80 90後打架都唔會咁蠢打撚到人重傷

只要唔係太出名，咪一樣舞照跳馬照跑，要出國就出國，用好著好，鐘意包幾個名星，做下樣愛下國，做黑警打撚死人都無問題，點樣籠中鳥法？
你地小市民就為左層樓挨成世

世界邊個國家寫BL小說要坐10年監

傻仔，禁我個名追下文啦
我憎中共叫我抗爭美帝？講粗口你就叻
爬文啦on9

一個月入3-4 萬 有返咁上資歷 點都買左樓 賣左層樓咪夠錢走 就算唔走 佢都可以做生意做其他野 但你地唔係 因為連份工都會無埋 你要玩鬥氣仇富你既事 唔好累撚埋其他人啦

你地臭閪蚑那賤蛆食草食一年都無事點會傷

制裁官員係冇人受苦的
而且根本制裁唔到D年新2,3百萬個D高官的
你越搞佢
佢搞玩你去防止你去搞到佢

D黑心攬炒係要target升斗市民
等其他人倍佢哋玩洗牌
帶光環用暴力改變
對自己不利的制度

你地臭閪蚑那肉便器讀小學已經識擘大對脾俾領導，幾有紀律

香港獨立

算鳩數啦
呢度班人失業咪又係走上黎圍爐叫春

你死喇你踢爆佢地

睇穿左班人好耐

好彩從來冇信過佢地

咩野所謂手足

一早睇穿晒

禁你個名有撚野睇

0.5 cents transferred

無軍隊點樣獨立，獨立後有咩方法阻止中共搶番轉頭？

磯谷廉介: 盟軍轟炸死既都唔係大日本官員，target升斗市民，等其他人陪佢地玩洗牌，帶光環用暴力改變對自己不利既制度

唔岩聽就係5毛？ 面對現實啦 林鄭班高官數緊銀紙呀 星斗市民就快龍門都食唔起要食屎啦

佢把口講左開心左就夠

食屎啦，屌你
而家係邊個驚啲呢？
一日出咁多扇屌美帝，唔係驚呀麻🤣

咁講多做乜有料咪走，冇料咪留底，做乜鳩

香港班男人廢到 掌上握做兩下都手震 跑兩步都無氣 叫佢地當兵死緊

做五毛
可以平平安安
郁D又燒又一城
郁D又燒匯豐獅子
民意逆轉左好耐la
最後比美帝加習帝777689
笑蝦蝦
我做五毛算

以家就係問攬炒自己做咩鳩囉

希特拉: 就算納粹重傷，最終咪又會搵猶太人黎回血，所以猶太人要支持我地納粹送佢地入集中營

一早話咗攬炒藍屍話唔驚㗎嘛

國際條約

行得正企得正使乜驚呀
你地臭閪蚑那賤蛆最鍾意咁講

啲臭閪蚑那賤蛆唔係話搬石頭砸自己隻腳既咩

攬炒結果
係排走左
有實力的同路人

中英聯合聲明都無用，國際條約中共唔似會理，香港仲要咁近大陸，好難防守

猶太人攬炒排走咗有實力既同路人

你做返你個苦難的猶太人算la

中產就想移民？

唔使咁擔心，有能力嘅會走，走唔到嘅大家齊齊做小粉紅

香港又自治又穩建又背靠祖國，點會怕美國制裁一切如常，馬照跑，也舞照跳

德國人日本人有自由唔反納粹唔反天皇
最後咪俾希特拉裕仁攬炒

比你踢爆左，一陣有班人就會屈你係五毛架啦

連登咁多外賣師就知咩料啦
攬炒就先仆街咪佢地自己囉

笑撚死，中國會守國際條約？成個WHO都買得起，仲會怕你啲條約咩

猶太人支持盟軍就係target 德國升斗市民帶光環用暴力改變對自己不利既制度

所以臭閪蚑那家陣咪負出代價囉

上年夠鳩嗌攬炒啦

之後肺炎搞到炒友

個個即刻淆晒底

所以先出現咁多外賣師

你書都得少唔怪你，不過你返香討啦，果邊先係你的同胞

原來攬炒對象係班淺黃？？兄弟爬山嘅所謂手足？
不過都欣賞你咁坦白，講出真相
可以比班小朋友睇吓自己幾天真，被人利用都唔知

推學生去死嘅，點會係班中產
中產大部份都唔想見到暴力畫面
要學生送死嘅一班政掍
同嗰啲日日夜夜喺連登煽風點火嘅冷氣軍師幫兇

算鳩數啦

好彩一早睇穿晒班人

冇俾佢地老點到

呢度不嬲都係咁嫁啦

口講就乜乜物物

身體卻很誠實apply ACO

好坦白問一個問題
點解制裁唔係香港d官係全香港人？

如果制裁香港d官 議員
比如全世界除左中國都用唔到銀行服務
取消美國藉
如果有公司同黑名單官員做生意 制裁公司
佢地仲會好似而家咁？

點解要廢除香港獨立地位？
全香港人一起受苦

仲話去英國不怕冇野做
又可繼續送外賣揸uber

要比英藉一早比左
英國絕對不會給bno bc的
連登仔不要發夢

呢度有D人攬炒攬得好自豪嫁

講到自己求其移民去到邊都一定搵到食咁
(而且唔係專業人士/技能)

日日出行動post煽風玩學生
學生被拉上大巴
就笑鳩D學生妹比狗强姦

係阿係阿 要坐幾碌都唔夠你搵食咁艱難 真係辛苦曬你

豪人哋

不嬲都係咁

唔通真係有人信班人好正義? 手足? 民主自由?

個籠夠大其實我ok
你係個籠出面不過打扮牛工不斷比社會欺壓
我緊係揀係個籠入面做土豪

最慘係好多咩都損害唔到佢地就坐幾碌幾唔抵？ 唔好拎坐幾碌黎做借口啦 我叫佢拎氣油彈？ 用呢個方法一樣咩都換唔到返黎

藍屍點會咁苦口婆心勸戒人，樓主開得post九成嚇到慌緊

攬炒 就唔怕啦
有實力的人轉行都無問題

當然好多手足都無料

半年武肺炒左唔少人啦

搞到幾多人一齊狗衝去做外賣

主要係推人上街坐監有咩用
班官都係冷氣房
唔通叫班後生沖到班官屋企
兜口兜面叫佢投降
佢地官日子照過有咩分別

講漏左仲有保安

總之所有班人以前睇唔起既工種

籠內的寄生蟲冇見過出面苦難
要叫出面D人來燒籠
制裁其他生活得不錯的生命
話浴火重生wow？

等真係有動作先 通常等把口 到時取消優惠又分階段

都慘la
加多把刀

比美帝狗帶拉住走

之前加關稅都只係象徵性加下大豆 。。。

人哋本地白人一定排華

未有武肺之前都有歧視啦

而家武肺搞到人地死左幾多老豆老母姨媽姑姐老公老婆同學朋友同事老細

過到去咪又係好似皇南移民咁被歧視

仲唔屌撚柒死你班黃皮膚人 (人地撚識分你中國定香港人咩)

多謝各位好清醒同誠實

佢地未在國外生活過
唔知鬼佬幾咁排華
點會好似班傻仔咁講識分香港人
你就有算幾有料
見到你個last name係華人
都好少有面試

第1句 籠內無限金錢已經完勝
無限金錢＋籠內
自力更生＋籠外

姐係一個土豪
一個社會奴隸

呢樣真 咁次真係全世界入你數
仲有啲外賣師 保安師 英文都唔識多隻
上面仲話咩溝鬼妹 肥婆都頂住先
自己變左最撚憎既蝗蟲

外族人去人地地方定居
咪同南皇移民過香港一樣
皇雖然好多係呃飯食
但有D都做譚仔叫做自己搵食
南既走去做food panda

但係皇南就算肯自己搵食
用本地人角度去睇
都覺得佢地搶左香港人飯碗啦

好似外賣班南搶左幾多生意
班新移民搶左幾多基層前線體力勞動工
有時想搵下散工都見到殘體字人

你香港人唔通真係高人一等咩
去第二度咪又係一樣
俾當地人覺得你過去爭飯食

有d人真係好好笑
睇到自己咁高

英文溝通都唔掂仲想學人高攀肥鬼婆
人地睇唔睇得起你黃皮膚人呀

以前最撚鍾意屌港女食洋腸
而家佢地自己想假結婚博移民

香港人只可以搞好香港
否則連生存下去既地方都無

其實黑心d諗
美國選擇制裁全香港唔係直接制裁班官
錢流入美國
搞垮香港金融市場 錢就回來救美國
從此少個競爭對手

5毛多得有啲奇怪...

幫手拉兩野

有外國護照驚閪

咁你幾時先肯反抗?
真係焗住食樹皮果日?

英文又唔識 裝修佬都講到專材

唔推佢哋去死，點有票生存？

學華仔話齋，佢要吸毒咪俾佢囉，冇迫佢架

終於有正常人出現

冇人犠牲 點換籌碼返來?

外國佬間屋咁大大把人自己識裝修啦
洗鬼請你過去裝
語言不通一陣裝到人地間屋五顏六色

下？講攬炒唔係炒香港咩？一路都方向正確，你啱啱放出來？

睇透左班人好耐

你跳返落井咪冇事囉，出嚟世界仲乜柒

所以咩都唔做等死
等同小粉紅一齊??

你有咩高見? 點樣幫香港爭自由民主?

俾人毒到 short 能咗，以為自己高人一等，世界轉能咗幾廿個圈

btw 果個post個樓主應該假膠黎
引左成堆真心膠出黎

5毛攻ptt同品蔥都好勁
可惜香港人冇咁多時間洗返文宣轉頭

有D人早排真心痴撚左線

無啦啦走上twitter日本人AC屌日本人做乜奶共
做乜唔幫香港

屌你老味真是核突, 看得自己咁高

冇眼睇

首先諗清楚同中國係乜關係，先對香港最有利。

世界和平呢d, 人類歷史幾十萬年都做唔到

屌你老母咁撚多錯字都有5豪子人工？

好多負評 但又冇人駁到

咁講啦
香港本來就係機緣巧合先會發達
如果比其他城市自由正常發展 香港個優勢係一定會消失

所以如果想香港>>中國，維持依個不均衡局面，就要.....

chinese 結婚係好難
同鬼婆完全性格不合

成長背景文化唔同
根本溝通唔到

而且最主要係乜班人英文有咁流利咩

利申 英文廢

利申試過同美國人吹水
講極都係陽光與海灘 仲有party好好玩
Chinese要大執形象先有希望

嗰個post
成班人都有妄想症

但仲有好多cctai不停煽動班細路，自己就做冷氣軍師

依個post跌出左熱門，失去戰鬥價值喇。

根本就已經唔係黃藍問題
已經搞到係成班底層仇富唔抵得想人死
再用攬炒去合理化自己既窮撚心態
冇諗過實際上對香港經濟影響究竟有幾大
最搞笑係班底層又要睇得自己咁撚高
已經唔記得左自己本身係底層
其實自己自焚緊都唔知

利申：底層公屋仔

好高難度WO
連登班人唔係講到自己冇朋友嫁咩
點吹出一個咁正面既形象

小粉紅生活得好快樂
同你D黃色保安師外費師
差唔多
樽鹽都差唔多

班人水完人出去之後
自己就會盤算緊點樣入ACO嫁喇

問題係要我做小粉紅，我會唔開心呢

只可以講 外賣師
制裁又好 移民又好 光復左香港又好
最終都只係一個外賣師
但有班人成日覺得 可以洗牌 佢地係爭取緊洗牌
香港根本wfc 水人出去 越亂越好

洗牌
洗牌果陣冇錢開飯交租咁佢地點算
係咪名正言順光明正大出去獵殺打劫有錢過佢地既人?

到時亂成咁
應該係D唔會手停口停既人留喺屋企避難
但係班外賣師保安師為左生計焗住要落街返工

到時連份工都冇埋
正苦又唔派綜援
班外賣師保安師食乜~~~~~~~~~~

唔準你咁講連登仔，佢地個個去到外國揸Uber 送外賣都大把鬼妹追住佢地條撚黎含

人類有極級自由係咪最好？

你睇下而家英國仲係lockdown緊
一有陽光嘅時候
沖曬出沙灘痴鳩線
根本就係民智未開

疫情呢單嘢我撐中國
其實D小區以非人道的非常手段管得幾好

香港你去旺角深水埗行返轉
其實有成五個percent嘅人疫情開始到而家
都冇戴口罩

而家中國就係怕你啲歐洲人
再去返中國產生第二波

你睇下佢一路都唔開返關
日本韓國嗰啲日日仲有雙位數字都急不及待開返關

醒下啦
追求西方嗰啲自由
到你生活係英國
啲人週街吐口水
又唔戴口罩
不斷咁喺度咳
又唔搞好social distancing
搞埋嗰啲乜嘢信地球係平嘅會

我肯定畀個bc你
你到時去
嫌三嫌四啦

我諗我回呢個post
都唔係為咗做小粉紅
為同你鬥嘴

終於有巴打講到出黎，成班細路以為if we burn, you burn with us，事實佢地焚到變ash都未傷到班有錢佬，大把人十幾年前買落幾間樓，樓價跌一半佢地都未怕

黑心到冇低線
多咗人出去抗爭
多人有案底
多人被起訴
少咗人同佢爭個post

咪就係
有起咩事上黎佢地十年都冇得翻身

利申 底層

呢個留言我相信係好多連登仔嘅心聲
口講就搞革命
其實只係想攬埋一齊死

由好耐之前已經睇透班人根本只係唔抵得人地生活得好過自己

你日日抗爭for no good outcome好開心？

連仔加頁

過多一年當呢班花生友上左位之後

咩野手足情深? 全部唔記得晒

可憐要坐幾年果班

其實連登呢度都有好多

本身就快u grad因為出左去俾狗拉左

之後學位冇埋

連律師都想佢認罪減刑

今次應該坐硬

坐完出黎學位冇左, 又有案底, 到時香港又唔知已經變成點

反而其他人呢幾年入面已經適應左個環境

或者用呢幾年去準備好點樣移民走佬

開心過我做小粉紅

都係啲魚蛋論呀
自己根本就係最仆街
見到人好
就覺得如果個世界
多啲仆街
自己就唔係仆街

連登仔睇人仆街最開心，點知過排燒到自己仆直

到時全世界冇錢叫外賣
連外賣都冇得撈

我要習慣下唔好
再買美國貨囉
遲啲加税啲嘢
貴曬

美國領事館買曬物業走資了
呢啲係咪攬炒？
啲保安司
同埋外賣司
得到啲乜嘢呢？

特區政府無傷
香港商界都無傷
美國先係最傷
美國自己石頭扔自己隻腳

我唔知你講咩運動
我淨係知政府話香港既所有地位係基本法賦予
而中央都話香港馬照跑舞照跳
我就相信政府

我都唔知你講乜

獨立左？係咪？
美國都離你而去

成班細蚊仔成日作埋d戇鳩口號

Ching 喺連登講實話唔怕俾人屌？

好驚 啲外賣師會點
你知佢地唔係人咁品 又加料又扔外賣

升斗市民 躺著也中槍
中方嗰度你睇下
何妖嗰班人
繼續招兵買馬
搞得越來越大
收嘅錢越嚟越多

你喺度嗌啲口號
9000人arrested
美國制裁香港
香港再出發嗰班人
就係得益者

又話捐錢救人
結果個基金又慳住盤數
又話過左頭一排就無人捐錢
班學生就無晒前途

好嬲呀好嬲呀等我加料下
扔左佢亦得
得左

咪捐小小囉
幫少少囉
幫唔到好架
啲律師收你
九折其實都賺你好多
我有律師朋友都好多cases
我問佢收幾錢多
佢話都會收順啲呀
順極都係要畀錢㗎

要救咁多人
個基金
頂唔住㗎啦

點都幫唔晒咁多個
夾埋成9000個
要每人捐幾多先夠

證明班人口講手足我地唔會忘記你去煽動/感動人果陣

根本冇諗過人地將會承受既後果

同埋
做乜要人救？
唔係話自己承受番？
唔係話自己預咗㗎咩？
叫佢啲父母去借錢
救佢哋囉

啲連登冷氣軍師淨係喺度煽風
睬你都傻啦

你都痴線嘅，貧富懸殊一直都係咁嚴重㗎啦～唔攬炒咪又係藍嘅身家大把，黃嘅一世打工仔冇上流機會

講咩因為攬炒整死自己啫，繼續而家嘅社會運作模式泡沫經濟，窮人又會有好日子過咩～不如經濟重組大洗牌試下浴火重生

至於攬炒，我個人最想炒到啲上哂岸嘅中年人，以為2047唔關佢事係到呀支呀左，而家俾佢見識下咪幾好

最後呢，樓主對中國咁有信心，咁唔信美國，如果呢舖美國輸俾中國，真係自由世界玩完.. 全世界陪葬你話幾好

利申：打工仔一名，唔係學生

姐係送人去死
如果係獻頭都有策略一點
直搗林鄭屋企好過守中大啦

不嬲都係

班飯民食撚住你啲血贏選票
諗起佢地係office unun腳涼冷氣

D文宜真係做得好好嘅
好有計劃咁樣感動人
令人甘願衝出去死呀
考aoc 同警察小好多對手

林鄭都陰陰咀笑啦

過多一年平息之後沒有人理會那些舊聞

班人已經做緊aco 大公司mt 紀律部隊

總之就係往事已經如煙 關我撚事

呢個真 諗起班飯民個食相

問題係
我根本唔信乜嘢
浴火重生

你咪一樣係仇富
見到啲人上咗岸就增人哋
人哋冇付出㗎？
人哋冇力爭上游？
2047係唔關佢哋事呀佢哋都死啦
你就要以一己私利
先拖死佢哋
陪你

老共行咗七十年
越行越穩陣
越嚟越進步
你想嘅嘢
唔會得逞

最on9咪你班洗牌撚囉 成日覺得自己洗牌可以上到位
同埋點會攬炒到上左岸既人 姐係本身己經有地位有學識既人
頂多咪資產蝕左啲 人地100扣到80 你得20仲要扣一半
你唔係覺得冇學識能力既人 外賣師果啲 洗牌左變左上流呀?

其實一次都
冇接近過任何主要官員
大粉紅嘅屋企㗎

專搞自己間大學咋

你唔係反共 你係窮到傻撚左 洗咩牌 你以為打擊到佢地？ 佢地最多搵少d 去其他地方再發展 但你呢 就只會窮足一世 成世都改變唔到 因為個社會退步緊 你唔會有機會發圍 你繼續仇富啦 你個含家產

琴日聽完LIVE
PUNISHMENT係香港市民大於中共
好失望
連登有堆人仲THANKS TRUMP
以我所知好多藍絲去左換錢換美金
留低多數窮臭酸
而家個局面係藍黃窮臭酸互打
又戀戰 又唔認失敗 一直以為自己係最英明既
錢我都捐唔少 今次捐到有D嬲
我唔CARE錢係CARE呢到既手段原來咁低手

利申:捐左6位數比星火

自己冇本事又唔抵得人地生活得好過自己
咪會咁

閱

條友弱智 唔諗下點力爭上遊 成日想不勞而獲 洗牌重黎

跟住
又有下一個
想洗牌嘅梯隊
出文宜問
係咪唔要民主自由啦？

唔好話上唔上到流
冇工開手停口停即刻死啦

有時好唔明d人唔睇好香港
但又好睇好新加坡

講國安法 新加坡都有
講自由 新加坡自由仲差過香港
根本無人敢係新加坡屌政府
講能力創意 香港人無得輸啦 最多打和

梗硬棒個新加坡出黎唔知做咩
移民台灣果d直程弱智

洗到咩
賺到錢既人不嬲有幾手準備

佢以為自己可以好似以前張子強咁樣劫富????

藍黃本質一家親
大家都係香港人
好彩一早睇穿班人真面目

真心咁講 連登好多心智唔成熟 成日覺得做呢d野傷害到中共 就不停老點人去送頭 都你咁講又話你5毛 做d野係損唔到人但傷害緊自己 繼續活係自己世界打飛機

最神奇係佢要攬炒批鬥資產階級但又要資炒階級捐錢救

話為畫面個啲唔知有無人性

佢地咁仇富應該中意共產黨先岩啦

最撚簡單，而家d 英美撚返能哂嚟醫病，仲要有毒，屌那星

大陸返嚟果d 就冇事

另外你叫我搵埋去填俾歐美正苦，我唔咁心，因為我唔係窮 l

本來我以為美國移民算係ok,但原來美國醫療少個錢都仆街，做唔能到最有錢果批，又係仆街

咁我不如係香港？而家我生活有乜唔好？

會咁恨其他生活得好過自己既人一齊死
根本就係自己廢冇本事但又唔抵得人地生活得開開心心有尊嚴
所以想拉埋其他人一齊去死
仲要扮咩野用民主自由去包裝
幫香港置之死地而後生wo 先破後立? 浴火重生??? 笑撚死人 ??????

利申 我都係廢 但係我咁廢自己死埋一邊好喇
唔會無恥到要其他人一齊陪葬

日日煽動班細路出去送頭，自己就坐享其成

我唔係仇富呀～係憎佢地因為2047唔關係事就鬧爭取自由民主嘅年輕人咋!!!

我唔知你幾歲，但我見到制度愈腐敗，窮人只會愈慘，而呢啲全部係制度問題，但而家香港政府有幾垃圾你睇唔到咩? 有咩可能從制度上有所改變，你一講個制度有問題就已經係港獨，而好多上一輩唔理就係因為佢係既得利益者

有民主唔係就冇貧富懸殊，但有民主就可以講個制度有問題唔會俾人打

any肥，既然你係「信」中國會贏咁真係冇野好講，但去到呢個地步中國仲贏到，抵佢做世界一哥

有d話係點都要做d野逼政府 但d氣油彈呢就無次中 就比人拉撚曬 最好笑係話國安法會令黑警人工變到幾千蚊 之後又好開心打飛機

講個事實
我有FD做物流公司老闆
規模市值約3億左右
間接害左佢要炒一半司機同文職
因為無ORDER 比起肺炎仲嚴重
炒果班人約60-70個
間公司都準備唔做 要轉去其他地方搵生意做

佢哋要啲資產階級
去直接捐錢佢哋
同想交換身份喎

做唔到
而家發爛渣

斷人衣食尤如殺人父母
斷完人衣食仲想人支持你呢個精神上既殺父仇人？

唔係老尾點會驚到手震？

你以家搞到窮個班只會愈黎愈慘 你擺明係心中超仇富 你唔洗講到自己咁偉大啦 好噁心

關咩事啫，洗唔洗牌我都係窮一世㗎啦…講到而家個香港好易發圍咁....

我話你知，而家個社會無論退唔退步都係發唔到圍㗎

而且我唔係仇富，係唔抵得啲既得利益者打壓追求民主嘅人

資本主義社會唔係西方國家諗出黎架咩？美國企業一樣剥削緊勞動階級，貧富懸殊一樣咁嚴重。

照你邏輯應該支持2047共產黨貫徹共產理念至岩呀

負岀左乜野？

進退有據 佢地明唔明
下下都話要做啲野逼政府
如果拎呢個心態 蜀國一早比魏滅撚左

讀緊書見到真係攬炒都仲可以咁開心既
一定唔驚真係會失業失足成年
睇下2019 2020班fg有工開未

同意台灣最弱智，d 台灣人都趕住走，冇人工加，港豬居然有幻想

不過，你有錢，台灣歡迎你去倒的

咩物流公司市值3 億呀 你講個名出黎一定識 3 億咁大間公司做物流都係送大陸野多啦 美國點影響佢 最多因為肺炎搞到無生意就會 老吹？ 你老母

其實仇富咪認
好似有d user都直認 "係呀 我係想d離地中產一齊死呀"
好過某d人咁鍾意用 "我係為左香港既下一代好" etc 呢d on9藉口去包裝

你追求民主無所謂 但好多人用錯方法 搞埋d小學雞野搞到今時今日咁既局面

其實上星期日望住泛民龜縮真係好失望，同當年23條一樣，開始時日日彈出黎，到尾段影都唔見

送曬頭叫逼緊政府

你講到好似係我搞到攬炒咁....攬炒係習包子關我鬼事...

你死都要屈我仇富咪繼續囉，話兒登冇腦話佢地連衛兵鬥黃，最後你咪又係屈我仇富，唔啱聽就一句仇富的過黎將我嘅論點推番哂

咁要用咩方法呢大師

用錯方法就係關鍵問題

逼到既就唔使咁
好多野搞到上國際就WIN
最終手段係聯合國出聲 唔係所謂既香港獨立口號
有時唔識玩唔好水人

水完人自己就去考政府 我見好多

咁又唔好咁跨張，當有資產既100扣50，但無資既10變到得番5，笑到最後都係有資階級

經濟差，無人有錢交稅，淋病黑警有錢出糧加人工？

身邊大把人口講黃

但事後一定係
買國產
上淘寶
搭港鐵
返大陸

知唔知點解？

因為佢地窮呀！！

仲學人話洗牌

利申：窮撚，但唔會發夢

我而家生活不知幾好
不過有啲恐懼
去又一城又驚畀人燒聖誕樹
去匯豐撳錢又怕畀人燒獅子

行出街冇份抗爭
食餐飯都畀D狗拉埋
點生活呀？

的窮然冇錢充大頭鬼
而家唔泊停車場㗎

泊曬啲車喺街
搞到大塞車
斑馬線前又停一架車
冇人執法
遮住曬啲線
我爭啲撞死人

你咪唔好知道我真相囉
以前啲警察
見到我哋不知幾熱心幫助市民
笑曬架,而家逼虎跳牆

本來生活得好好
又諗唔到一個國
家比呢度個城市好
又要搞移民
畀你班契弟
逼走

好唔甘心囉

我講多次啦 係香港人攬炒自己 習大大真係無咩影響 佢唔係靠香港搵食 80年代可能仲係 以家大陸好多城市都愈黎愈好 根本以家只係為左面子 佢係驚你美國唔會咁撚快通過國安法 佢如果驚一定口交幾個月先

水完人去 自己就係屋企
所以從來都會叫人去

連登仔最鍾意魚蛋論，唔諗點樣搵錢做資產階級，而係要資產階級變到佢地一樣

笑左

唔好送頭先啦 連登cc台班人推撚曬班細蚊仔去死 同埋以家已經反唔到轉頭啦 國安法都立撚左

"我個人最想炒到啲上哂岸嘅中年人"
屈你仇富? 我就真係黑人問號

盲點

大把啦

佢地認為攬炒到資產階級會賤賣資產，實際上資產階級冇錢時只會加大力度剥削無資階級，有樓既樓價跌咪放租比無樓既供囉

會唔會全個香港會無人交稅 本身班窮西都唔洗交稅嫁啦 影響到d咩 疫情半年啦 失業率爆升啦 黑警有冇減到人工呀

暫停出去先 認真
唔好再為埋啲咩垃圾畫面而出去

我想攬炒中年人嘅原因係因為佢地覺得2047唔關佢事係到呀支呀左呀.....呢句野邊到同財富有關呢請問

猶太人想盟軍解放德國一定係仇富

If I am poor, you should be as poor as me!

不過咁講 好現實嘅係香港人係唔肯罷工唔肯罷交稅
即係唔肯犧牲咁多

首先就反對美國制裁香港先啦
可以反建議制裁官員議員

中國最多唔做你美國生意 大把國家要搵人仔 中國真係未驚過 14 億人呢個人口資源 屈撚左機

點解唔淨係制裁支共相關人士

要制裁埋我地呢D無錢無面既小薯仔

和平遊行都ok 不過以家一定唔和平 所以已經返唔到轉頭 比佢地班撚樣搞成咁

你呢句野又係顯得你好幼稚

咁樣就唔立國安法啦??
佢有講會制裁官員呀大佬...

仲遊咩行 班狗癲到咁
Cctoy班撚樣咪再叫人出去啦
為埋啲垃圾畫面

等緊政府開果3萬個臨時就業職位

"貧富懸殊"
"藍嘅身家大把"
"我個人最想炒到啲上哂岸嘅中年人"
"不如經濟重組大洗牌試下浴火重生"
你話唔係咪唔係囉

講嘢有冇經過大腦？

啲猶太人周圍匿，啲蓋世太保又有得拎OT, 德國人隨時失業，層尸樓又跌

所以猶太人應該集體自殺，係唔係呀臭閪蚑那賤蛆

真係核然突
明明係唔抵得人地生活得好過自己但又死口唔認
學某D user咁快快趣認左佢未算囉

講緊立左國安法之後下一步
已經發生左討論唔立國安法無意思

但制裁香港呢一步絕對要比全世界睇到唔合理地方
姐係blame the victims

開始覺得香港人係制裁自己多過制裁中國同林鄭 2

你唔係天真到咁瓜
除非中港共倒晒台，如果唔係我地失晒業餓死晒，淋病黑警都仲有糧出

制裁名單都未出

我覺得唔好鬧個制度
個制度其實係冇越嚟越差
以前個制度差一百倍
而家嘅制度唔好
但一定不比以前嘅制度差

我算係上一代人三十到尾
唔想見到自己啲仔女頭破血流
我搵嘅錢亦都保護到佢哋

上代啲人
咪一樣喺非常不利嘅制度下
逆流而上
力爭上游

你而家就係要仇恨敵視
喺上一個制度下成功嘅人

換一個制度將喺上一個制度努力過嘅人拉落嚟

要佢哋重新行你嗰套,叫佢哋在你define最窮個層重新嘅開始

佢繼續幻想黑警好慘 無錢出糧 佢地開心就得

我講個制度不公變成咁呀～

any 肥，你話係咪係囉，冇諗到繼被熱狗之後仲有被仇富

唔好覺得香港美金充足就可以無了期咁燒落去...

佢真係天真
就算打仗都係班官大魚大肉
幾時會有佢無錢出糧問題

25%關稅都係市民食
領展又有藉口加租
根本問題係民生政制 政府得過且過
疫情果陣都見到領展無減過租 吉左都唔益人
自損香港3000 中共先300
口號係叫制裁香港 唔係制裁中共
我真係睇唔明

跟住俾淋病立送蚑法

唔係要我地贏，，係要佢地輸

為防上返熱門，拉一拉

加多句適可而止，同咪撚再講港獨，大陸最忌依樣野，cctai班人就由光復香港轉到建國港獨，係咁踩大陸條尾

咁講啦
叫左你移民逃走 你係要留低做中國人
依啲港豬我唔承認係真香港人喇 自便啦

贏咩輸咩 到以家都係我地輸緊 手足拉既有死既有傷既有 但對家有咩損傷 美國制裁？ 佢地驚都未驚過 人地唔去美國 唔留資產係美國 搞點 但到頭來變左香港人受返

就係因為呢個世界有你呢種人，香港才會有民賤聯自己舔完利益就唔撚駛理個社會變成點

抑係唔係你就係熱普城喺度放負

知咩知咩叫攬炒呀？

樓上咁多人話樓價跌，我相信佢地全部人都應該係無樓/無留意市場情況
不如你地上網做下功課，睇下上年6月到依架，個樓價有無跌過

咁你老母紮咗腳未呀臭閪蚑那賤蛆

你睇共產黨個勢
唔係你聽蕭生所講嘅共產黨

美國佬搞到咁勁出大招
佢都仲出戰狼
其實去到咁盡
佢都唔跪低
不停打嘴炮
佢嘅國力可能真係去到好強
最慘就係有人真愛國
不過你哋唔信
認為所有嘅人愛支嘅人
都係小粉紅收錢嘅

我諗係支哪
愛國嘅人
多過
喺美國愛美國嘅人

自由 人權 我認係好撚仆街既
至於你話制度不公搞到成世窮
"繼續而家嘅社會運作模式泡沫經濟，窮人又會有好日子過咩～不如經濟重組大洗牌試下浴火重生"
sorry 比你去其他一線城市tokyo new york london 都係會貧富懸殊 你都會係咁窮
冇學識冇能力 去到邊都係咁

當初識玩既就唔應該叫港獨
什至唔好比機會中共定性到為港獨
訴求其中一條應該寫非港獨 反貪官
叫港獨根本就助攻林鄭缷責

你覺得政府會冇錢？炒年你太天真了

另外政府無錢醫療教育都收哂皮，仲有老綜比你拎咩

依排五毛好勁
無視即可
唔好幫佢推返上熱門

連登其中一樣失敗就係屈毛 其實你地同共產黨好似

巴打依家住緊集中營？

同制度冇關你都講得出??? 我30頭同你唔係爭好遠喎

唔講其他，講社福界好冇?? 點解啲人成日講舊制好啲，而家一筆過撥款好仆街?

以前直接請人，而家清潔外判再外判??

我唔係仇富，我只係純粹基層家庭長大，住公屋，老母做過清潔呢啲工所以我知道啫

我係對有錢人冇咩感覺，但見住啲覺得2047唔關佢事嘅大叔廢老好厭惡

你死都要定義我係仇富咪仇富囉，呢個post講到自己懶清醒咁，一有唔同意見咪又係玩標籤

上年六月之後係度講唔岩聽既說話就係五毛 分化撚 國安 臥底 黑警 地下黨員

佢哋唔可以再出嚟㗎
有國安法
你諗下
呢啲罪
隨時坐二三十年佢
呢班有四五十歲死㗎

咪唔係咩

中女係咪未結婚 女人無愛情滋潤又係偏激d

我咪講左貧富懸殊邊到都有，但人地起碼講個制度有問題唔會被人打囉，被人話係港獨囉....

但你嘅論點
完全表達到你係仇富行先

依家係建立民族嘅過程
想做中國人嘅好行唔送

唔好講D咁高深既野啦
佢地唔明嫁
一心諗住攬炒就可以大家一齊死

我論點明明因為佢地覺得2047唔關佢事見憎佢

你啲假膠
收返埋啦

香港個經濟模式相比其他城市係更.有.問.題
啲五毛最叻話"天下烏鴉一樣黑"
事實係香港果隻係黑過人
一比較返城市個收入中位數，就可以發現香港貧富問題嚴重好多

Exac7ly，巴打中哂point，依家成個運動已經偏離哂，日日係到幫cctai助攻，叫美國制裁自己而唔係中共，好反智

對香港有身分認同係好事
但建立民族係天真想法
搞港獨其實係助攻梁震英林鄭

知伯母個蚑那臭閪窿俾鄧炳強滋潤緊嗱

係咁開D扮激爆黃PO 推人出去 日日鳩叫
果堆都唔知係咪真五毛
想幫中共助攻

2047係唔關佢哋事㗎啦
你做乜拖㗎落水呀

所以唔建議你係到同佢地嘈
你如果對香港社會問題有興趣
出去開post, 大把正常人答你

藍絲就唔會攻擊自己人 但黃絲就要搞分化 亂屈毛

依家先岩岩開始

真香港人但要背棄香港，你對得住判左監既手足咩，定你當佢地condom

你自己係班狗官定係賊隊呀

我想講既係話就就攬炒
但大把人都唔想 諗住講下架咋
點知真係做個陣 就驚

玩完標籤就玩人身攻擊，呢個post真係連登清泉

if I am poor, you should all be poorer than me.

"貧富懸殊"
"藍嘅身家身家大把"
"不如經濟重組大洗牌試下浴火重生"
"我個人最想炒到啲上哂岸嘅中年人"
唔仇富